個FD 問我幾時有平卡

話就話想等新卡用但邊頂到D海鮮價
我盲唔爭氣咁禁左一下屠佬SD畀佢睇兼講解政治+掘礦點迫到D卡價咁撚仆街

4G呢D垃圾平民卡由上年頭2手市場賣緊400蚊升到800幾900我都無咩野講,ETH而家行8G卡先掘到真係搵狗屌呢D N手垃圾4G卡

直至條友最後問我2048P係乜黎
我入去望左望
屌你老味 2016既8G卡賣成2000幾蚊?

拜登確定登位姐...洗唔洗癲撚到咁
好在自己張1070TI行得企得

cls...

Send淘寶link出黎 廢po五毛pr公司
拉

諗起香港D SALES死都話卡掘唔到,已經無哂礦佬,20系30系唔會有礦卡

老老實實,呢個年頭用家要買bitcoin 對沖先可以用正常價買到

挖緊，好好賺。
有班局外人聽人講ASIC，就當display card淘汰左。
無知最可怕

其實而家挖咩幣多
bitcoin挖盡未

Eth

有個台狗收買佬FD
屋企成堆4GB卡掘唔到戈下
真係心都涼哂

d ichll 同galaxy 1070ti無哂